維度警告拜仁：你們不是跟德甲球隊比賽

Vidal 串過馬撚

係衰過德甲

比拜8:2，係德甲係咩隊嘅水平？

同港甲level?

佢切咗睪丸未

衰過車仔

打丙組都嬴唔到咁多

德甲無試過

衰撚過德甲

"QUOTABLE"!!!!!!!!!!!

每次賽前講呢啲，之後都好大機會比人鞭

明既，係西甲演藝學院做戲做得耐 ，一時抽離唔到個角色

乜巴菜搬咗去倫敦咩?

賽前串咀通常都奶野

佢自己仲要係倒戈

衰過德乙

真心講
呢隊疤狗對英超降班隨時都輸

仲咁撚串？

啱啱完果季得萊比錫炒過8球

佢舊年都柒過架啦
話比利反cup就切睪丸
都仲學唔精

其實佢俾人弱點攻擊姐
拜仁用一場波將佢個問題放大俾大家睇

後防散
但中前場都一pat屎, 壓都壓唔到上去, 可以點解釋

好撚賤

原來係同德乙漢堡踢

今季德甲拜仁最勁得6球

除左呢場最勁係對熱刺，7球

漢堡
不過踢緊德乙

德乙唔計

有講錯咩

同上帝踢球是難得的拜淫執到啦

德乙

疤d球員總有一d柒味

德丙水平

維度本身由拜仁轉過去巴塞
做乜鳩牙擦擦

其實條友最風光時係拜
仲咁串咀

拜仁表示我地唔係同緊德甲球隊比賽，我地同緊垃圾球隊比賽

碧基指揮唔到防線
同皇馬場波一樣，華拉尼都係完全指揮唔到防線

搶口無好結果

係同德丙球隊比賽

拜仁明明係德超

學畀？

捐左睪丸未呀賤種維度

巴塞啲防守真係...

幾年前歐冠 兩隊全盛時期
紐亞：I will show Messi who is the boss
之後被Messi入兩粒

喺祖記仲勁

喺拜就串鳩皇馬 跟住被對家踢出局
喺疤仲串 週圍辣火頭 以為自己仲係地上最強六冠王咩

上年對利話如果今次俾人反cup會切睾丸

德乙？

廢過德甲

燈

on9
盃賽贏一球又係贏
贏十球又係贏
又唔係聯賽，計得失球
比數根本唔重要

一兩球真係唔重要，但輸8比2真係難忘，恥笑足廿年

屌馬星
垃圾都有打手

歐冠 X
歐聯 O

德丙？

又真係唔可以話佢錯

係同德丙作賽

港超條防線D3水平 有咩好警告自己廢輸波發脾氣
利申有睇場波

實力係有 但維度真係好撚柒

點止廿年

維度基本上最top時期都係拜仁
黎巴塞已經係風燭殘年
仲咁大口氣既
不過個人好喜歡呢種球風既球員

艾巴前年比羅馬反cup完
上年對利中場休息果陣驚到喊
你估班球員機械人咩
咁樣輸你估無陰影架咩

囂張嘅下場就係輸

拜仁中計 浪費體力

佢唔係踢過拜仁？咁7臭寸？

碧基同拉莫斯真係冇撚得比
拉莫斯仲要老過佢

笑撚死
柒到
實現巴塞球會格言，More than a club
more like a joke

呢條正一多嘴狗黎